加國會議員本森：加國就著保護及展現人權、民主和言論自由的價值而言，在香港有重大利益

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]